笑撚死人咩車路士

連換龍個龍都唔肯出場
kepa

唔洗領隊啦，隊波啲人惡撚慣 自己踢散手波咪得

屌你老母親

今次睇啱邊個領隊

沙狗

死痢狗咁撚串

瑞士嗰件短人？

教緊車果件煙剷

笑下唔撚得牙？

人都換唔到 油王準備換佢

Ok

換左再講

想搵返呢張圖好耐